因航班取消，巴塞球員未能出席尼馬生日派對

尼馬在巴黎連開三個派對，慶祝自己的26歲生日，但是沒有一位巴塞球員到場。這是為什麼呢？

哥倫比亞歌手Maluma為尼馬獻唱生日快樂歌
《每日體育報》消息稱，尼馬邀請了一些關係要好的前巴塞隊友，但是派對時間與巴塞和西班牙人的比賽衝突。而在當地時間本週二，部分巴塞球員受到尼馬邀請來參加第三場派對，也是最私人的一場。與尼馬要好的巴塞球員們準備去參加，但是天公不作美，航班因為天氣原因在最後時刻被取消了，即2月5號下午2點30分飛往巴黎的航班。

屌 笑咗出嚟

因航又出事

你閱讀理解唔合格啵

屌你調轉左 咁迪士尼feel

天意

反返張枱果下幾夢幻